有冇人睇東張西望 差佬公共關係科抄youtuber rock哥！！

cls 愈黎愈大陸

補返條link

冇人理

屌抄rock哥

成個tone都抄埋
但擺明rock哥霸氣好多

推上報

rock哥已留言

佢好似覺得ok 唔知係咪差佬同佢溝通過

Rock 哥都有「參考」其他YouTuber 剪接手法，互相抄考唔好咁小氣啦

adcc同過其他youtuber合作過
今次同rock哥合作都唔出奇
立亂推真係會炒車